誠徵一位絲打 聽日陪我去沙田睇馬

Book左位 一路食自助餐一路睇國際大賽
車錢自己比 野食我請

睇我？

哈 好撚柒好笑...😳

巴打ok?
着埋鞋有180

Catgirl ok??????

你靚仔？

你又點能樣...

你條野大唔大？可以有後著

ok tg?

我加埋表演大嗌四季旺ok?

淨係貪你個餐咩
人工呢

你book左邊度？我過來揾你

哇 四季旺攝入內欄博位wor 最後200 四季旺透出 歡樂之光 馬克羅斯騎落去無架 接近终於四季旺贏呀 This is 莫雅～～

我都希望係
多謝你先